有無巴打拗柴好返之後腳眼舊骨大左?

我個半月前拗過柴

而家拗過柴隻腳個腳眼舊骨明顯大左

有無巴打都係咁??

未好哂 同未消哂⼃乛⼀⼀⼃⼀

+1 轉個關節有聲出

利申:兩隻腳拗曬

每行一步有一下聲 已經4，5年了

但係舊野係硬架喎
腫既話唔係應該“淋淋”地架咩？？？

兩隻腳都係 個陣處理得唔好又無睇鐵打

有無睇醫生

你舊骨移左位

我都係成個月先睇鐵打
早知一整親就睇

係咪一定要睇西醫？
定係唔洗理？

無 係一時時先有聲 多數企好耐之後就會有聲

我都係咁，已經過左十幾年
照過x光都話無事，但隻腳轉唔到好大角度

轉唔到可能係d臼位硬咗
不過你都十幾年應該無得救

咁做運動有無問題？
有無痛個d

識搞可以自己擰返正，踢波拗過三次依家無啪啪聲無漲大。

有無圖
我都係企得耐會有啪啪聲

唔知你睇唔睇到個分別

我出街時會時唔會 有時一步啪一下
點搞

你粒腳眼有無變大

我上年拗左腳 第2日已經去睇跌打仲照埋X光 之後睇左十次好返小小無再去睇 但之後隻腳仲係行得好唔舒服同打波會痛 之後去睇骨科同我講我舊骨裂左小小 睇左幾次之後做埋物理治療同我講唔洗再睇 但到e家隻腳舊骨大左,落雨同打波都有時會痛 係咪成世都唔好 已經成8個月

風濕
玩撚完

仲要隻腳仲睇到有腫 利申：得21歲仔

拗到atfl同ptfl都撕裂左

拗柴去睇跌打定去睇骨科好
事關我已經係慣性拗柴
行平路都可以拗一拗
前日拗咗獲勁嘅
即刻行唔到路
我番屋企立即搵冰敷佢
到第二日先係可以扶住把遮忍住痛行下咁
但係仲未消腫
好驚軟骨個啲有事
我每次拗柴拗到要抖1個月嘅都係右腳
離上次整親大抖1個月後 因為睇跌打好貴
我見冇咩事 仲有少少痛就唔睇
點知宜家又整獲大嘅
諗緊睇跌打好定睇骨科好

隻腳摸落去舊骨大啲

你個野壞左呀

之前係咁唔消腫去睇物理治療
照過超聲波話裂左兩條韌帶
無得好

做過排physio又好左少少 有排真係完全冇啪啪聲 停左冇做 點知而家又黎

等我好翻答你！

大左少少
即使好番5/6年

屌我都係 係咪冇得較

手同腳都拗左十幾年
四個位一轉都會啪啪聲
四個位都會有舊骨突出黎

認真答 組織增生

我唔記得有冇拗過，但腳眼下面生多舊骨 依家大過腳眼，照x光醫生又話照唔到有舊骨

淨係想知踢唔踢得返波

係咪唔洗理?

身體知你嗰度傷咗，軟組織增生，保護返隻腳

！！有同病相憐者！！到底係咩事，係咪永遠都係咁架喇？
好在我得右腳

成九年
隻腳成日都好似有野銀住

我係隻左腳踝有個位腫痛左好耐
之後個痛到上膝蓋下位舊肌肉

應該點醫

試過拗柴跟住個跌打佬話我舊骨移左位 之後幫我推返入去 又好似真係細舊返

細個拗親 跌打幫我扭幾扭包好隻腳就完事 但一個月之後仲腫 好彩睇骨醫幫我正骨之後先消

通常做運動容易咬柴本身都係天生肌肉有唔平衡，照X光睇唔到問題，嚮骨科角度已經冇野可以做，但其實要做多啲糾正運動，過弱肌肉練返緊，過勞肌肉拉返鬆，平時多著boot避免咬柴

我係比人推跌再擲到咬柴

我拗左三次右腳 右腳同左腳一比，隻右腳

照張相黎睇下
打波整親?

跌打痴線架

我半個月前整襯，睇極都無好轉，消唔到腫。早幾日先睇左個幾好嘅跌打師傅，但都係無用。今個禮拜仲要打比賽，你話死唔死

認真 唔好去打比賽(真係唔miss得無計) 再傷你會好後悔
我幾年前試過踢波拗親繼續踢 變到好腫 睇濕鳩跌打又斷唔好尾 個位變左舊患

我都係咁

小學拗完 無睇鐵打，之後患處好番就一路都變左大舊

巴打走得郁咩，定係忍痛

咁做運動有無影響

一定唔好打
成世後悔
我嗰陣未完全好返去打羽毛球
搞到手尾好長
而家好好多
但係永遠唔會100% 好似以前咁

冇架
但係真係俾啲耐心等佢好返
抬多啲腳
喺屋企一冇野做就抬
啲血郁得多好好多

咁巴打們用咩方法搞番好隻腳

試過俾人踩死腳, 隻腳一掂地就好似俾電電咁
打晒止痛消炎針, 食左一個禮拜藥隻腳先落到地

但係腳眼位內側突左出黎, 硬既
唔知乜撚野黎

做運動痛唔痛？

前後睇咗三個跌打
第一個屋企人睇開，廢嘅
睇咗幾次以為慢慢會好返
擺下擺下個腳踝位同後面筋好易酸軟同隱隱作痛咁
一年後返pt有個阿姨介紹睇深水埗某名跌打
打返曬啲瘀血出嚟，好好多
但係都仲有啲唔自在
再過多大半年，去睇另一個
佢話隻腳後面啲筋縮咗，要keep住拉下佢
我就keep住拉，再加行下山
而家冇再隱隱作痛
但係唔keep住做運動都會覺得有啲唔自在，唔痛不過覺得條筋又緊咗咁

所以無論而家要忍耐啲咩，洗幾多錢都盡量去醫
唔好理身邊啲人講：「屌，拗柴咋嘛，大把人咁拗啦」
傷喺你度，你諗到自己成世有個舊患跟住就會覺得絕望架喇

我而家主要都係舊骨大左同埋後面條筋勁痛，打算日日keep住拉番鬆條筋

慢慢拉
唔好諗住拉得愈痛就痛好
你而家keep住每晚拉一拉，令啲筋唔好縮，會好過我好多

都唔知點算好

仲係咁大粒

拗柴真係睇鐵打好d 西醫都係比止痛同消炎藥

七年前踢波大拗過，要打石膏，依家其實好番晒但舊骨仲係大過未拗前

上年頭大咬過一次, 行唔到
開頭睇左3,4次鐵打, 2個禮拜內
然後無再劇烈運動過7-8個月
本身打籃球
之後已經跳得返, 跑得返快

心得係唔好坐係到唔郁, 要有D郁動比隻腳, 又唔好再劇烈再整傷